有幾點關於港獨同冷氣軍師叫散想講

歡迎先起我底再話我鬼
關於港獨

必須要跳出連登同溫層去看待港獨騎劫反送中

連登手足經常見到港獨就扯旗，見到唔支持港獨就瘋狂負皮
喺連登咁做或者冇問題，因為6月前連登少數係後生，同溫層效應自然覺得港獨係主流，但係，你試下走出街問下支持反送中嘅非藍中老年人士，你會發覺唔會有好多人支持港獨，原因好簡單，佢地思維背景同90後00後好唔同，佢地係經歷過窮困年代，今日擁有個人資產，或者青年時代喺相對穩定嘅環境長大，唔同我地成長喺赤化越趨明顯嘅年代，換言之，佢地思想上未準備好港獨。唔好話呢班人唔重要，你要明白，我地抗爭到今日仲未比人背棄，係因為有呢一班人包容，而抗爭者做嘅幾乎都係武力衝擊。點解佢地仲會肯包容肯出嚟?係因為612同721見到學生被黑警持續濫暴同官鄉黑黑勾結，佢地主要係基於對年輕人同情，以及政府黑警濫權腐化而出嚟，唔係因為支持港獨。如果呢一刻將港獨同反送中連結，成場運動會落入內部分裂，即係政府苦候多時嘅良機

我咁講唔係要大家唔提獨立唔去爭取，而係要分清楚目標優先次序，5大訴求係主要凝聚市民嘅目標，所以一切行動應該緊扣返，港獨係最終目標，最終目標理論上唔會喺一時三刻就達到，我地要不斷播種，等大家明白港共警察政府同中共有幾腐敗先有機會投向獨立思想，而我認為每個星期嘅抗爭，正正就係話到比人知警察政府有幾荒謬，只要keep住去做，終於會令更多人趨向獨立。

所以，目標要清晰，港獨思想係要乘勢滲透入民間唔係夾硬扣落反送中
其實睇返歷史，好多政權更替都係誤打誤撞出嚟，辛亥革命源於起義事敗，兩德統一源於有人誤傳消息，所以持續落去，不放棄，小心行事

關於冷氣軍師叫散
首先如果有起我底就知我叫過人散，我唔排除有人係鬼
但更多係出於唔想見到有人捱打被捕付上十年青春
每次叫散都會有人屌鳩冷氣軍師，前線決定
雖然我好唔忍心睇到有人被捕，但我基本上認同前線自己決定
所以，請屌鳩人冷氣軍師嘅手足望一望自己
你呢個鐘數仲上到嚟屌人，其實你同我都係冇上前線冷氣軍師
我地冇權冇資叫人走
你地都一樣冇權冇資格要人留走
因此，冷氣軍師們一齊遵守前線決定嘅概念
唔好叫散，唔好叫留，只提供實時資訊，如狗隻動員情況，交通資訊，去地鐵站做哨兵，有部分朋友會fwd去fb tg，咁先係我地呢班冇勇氣上前線嘅人做到最有用嘅事

同埋即使唔認同叫散或叫留，咪一嚟就屌
越屌越分化

推

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港